卡勞反麻反到沈船，慘

橙，矛人梨

麻友係正喎ching

由頭到尾都係迷麻wo